文學院毒男於中秋節將會繼續出港大中大post

多謝支持！

入港大咪又係毒撚

I wonder is that your life-long aspiration is to admit into our glorious CUHK and then failed miserably. Ultimately getting into your JUPAS A2 HKU BArts,then started spending all your effort into crying over spilled milk by posting all these CUHK-hatred posts.

睇咗港大中出post

果然係中大 啲英文

Aye, my proficiency in English never intended to usurp the top. However, possessing an IELTS overall 8.0, it should suffice.

巴打你平時講英文係咪都咁講嘢

你個名